大叔的愛（12）

日劇學院賞又嚟啦

多多支持kento

みんなさん、とっても素晴らしい！
痴撚線完左2個星期大家都仲係好愛

留名

帶最鍾意既兩張kento留名
大家記得投票

希望大家支持小毒毒天使遣都

留名 係小學雞遣都
頭先開無痕模式瘋狂投票

睡前一J

傳說中既淑女丁字腳

菅田很努力

好潮氣
依家覺得毒毒style其實都幾襯佢

呢排煲完劇都覺得maki同saku都好cute cuts好靚仔

大家好犀利
兩三日又爆post
唔好俾佢停

新post留名
但係點解你地仲有咁多貨
我搵到既果啲相都share過了

字幕組林家野球隊話會開始翻譯好耐之前kento係blog寫既日記
好期待

之前好似有人問過點整

請留id, 我會加你地入去

或者pm me for the id
或者搵 @Ming112233

麻煩晒

原來仲有可以點擊以下連結，展開激情之對話

留名
呢張依然係我最愛

票投林遣都

呢個咩節目嚟

白衫同綠衫果個樣最好睇
粉紅衫同黑衫果兩張個頭髮好似有啲亂

我用一張少年遣都開始呢個回合

係咪果D音樂節目主持 之前D post好似有人講

呢輯相好正呀
有冇片可以睇

勁喎咁都揾到

留名
睇中女主角老豆嘅kento
唔記得有無post過

西裝好正呀
左下好唔似佢 擺啲咁嘅pose
右下手臂壯壯地

仲有呢張好笑

好撚cute 嗚呀

即刻裝返tg先

好似好好j
個髮型幾襯
件tee好fit身著得好好睇

粒波波搞到佢更得意

好想睇有字幕足本 想知佢有咩講

身為毒毒嘅佢做MC到底會點

有稿佢讀

應該係有人cue佢先會講嘢

當劇本睇啫

林遣都 飾演 音樂會MC

咁佢就可以好投入

屌 幾日前一日睇晒7集 呢幾日係咁翻睇+上ptt睇討論+上b站睇人地彈幕 痴左線

歡迎加入 呢個病暫時係無得醫

大笑左

中毒的人有福了，
歡迎新教友

未搵到想印嘅 但偷偷加入先

日本既牧春民果然好癲
慢播睇到牧春成日想摸/摸緊對方
遣都對手真係好好J

到底要翻睇幾多次先會留意到呢啲小細節

佢地到底睇左幾撚多次

用演技脫毒

用演技蓋過骨子裡既毒氣

笑咗

其實真係需要好高強既演技

好勁 如果我都做到就好

依家講到kento真係毒氣衝天咁

慢熱俾我哋講講吓變咗世紀大毒撚

咁講真如果真係咁毒會無工開

可能係因為宜家僅有流傳個d綜藝真係好毒

午間J圖

好似好殘咁
粒痘搶咗焦點

咁睇真係殘咗

得我一個覺得唔殘好正嗎

殘都可以正既

一見佢個額又諗起實用面積

個靚樣仲喺度

屌 就黎笑死我
kento bb幾咁毒我都鐘意

著呀伯衫都係咁可愛既毒撚Kento

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
咪就係有個video望住佢落車!!!

佢都係maki 樣最可愛

西裝骨骨正呀

皮膚真係差咗...

唔講都留意唔到粒痘
掛住望佢對眼

諗落同佢化妝應該都輕鬆?
除左皮膚方面要化 (但其實我覺得佢都算不錯)
起碼眼線唔洗畫陰影唔洗打
眉我估淨係得閒要修下? 本身都有眉
睫毛長都算仲要翹既

咁啱個陣生瘡姐
其實個髮型可以再執執佢

自帶眼線係咩玩法
唔公平

其實有冇可能素顏？
定其實化完妝都會見到啲墨屎？

利申乜Q化妝都唔識

應該化完都會見到?
唔係特登用遮瑕遮咗佢嘅話
好似dario咁

利申 今年先開始化下妝
淨係會畫眉同眼線
其他乜都唔識

唇色好好睇

咁少野要化已夠人羨慕

睇片更正

好羨慕
好多男仔都係天然紅唇
反而女仔好似好少

墨個d粉底應該遮唔到
除非突登遮暇或者勁厚粉
我估

喺依度po下先
公式書

六點半Kento報道

食提子

套衫真係好奇怪
不過樣貌搭夠

唔好用宜家嘅潮流去睇10年前嘅打扮啦

其我覺得算係咁

好想幫佢修眉

你次次都真係好準時
btw kento好嫩口

我想做粒提子

點解會咁完美

個陣仲未有毒氣

佢隻手指同指甲都好似女仔

好正
的士果幕我都有留意

好正

我想問仲留係度J 緊 kento 既有幾多個係直巴？

我貼親安倍乙都俾人負評
我都想知除咗軒叔仲有冇其他巴打

我係真巴

上個po都有人叫我絲打

下次試下貼Da~rio

貼過啦
但冇波
生駒里奈又係冇波

唔係gay?

有咩所謂靚女咪得囉

唔係
但我都覺得好撚gay

要剪指甲呀kento

有人陪你啦

用kento黎做gay test

快啲叫其他真巴入tg group陪下阿牧bb

唔好開tg group la, 開左之後就唔會有人推post, 就愈黎愈少人
我之前追cmbyn post就係咁冇左

為左大家再大力堆post
等我放上啲16+既野

我只係想望住對眼

cmbyn個post唔關事啦
本身個post係去到好後期先開

動已感

應該好多直巴都fail

twitter有目擊情報話係東京見到kento 話個頭濕濕地可能啱啱做完gym

究竟係邊區

嗚
眼神好正

有冇人係J牧凌太多過J林遣都

我真心覺得佢同毒已經完完全全溶為一體

有分別咩

呢part笑死我

笑到我

即係冇剃頭啦

突破盲腸

我覺得入group好d
一陣你哋d妄想又俾人cap圖

咁快啲浮上水啦

我明你講乜 真係明

做完gym快d拍寫真集啦

可能佢為咗寫真而gym呢

why not both

that's what i mean

因為遣都太毒唔想J?

牧明明係完美嘅存在
但遣都一直係俾大家笑

遣都實在同牧係相反咁濟

佢演既牧凌太同真人有種唔同既氣質
就算只係影相都有啲分別
牧凌太對我黎講好J啲
莫講話加埋兩個性格同生活習慣
雖然我都知牧凌太唔會真實存在

不過兩個都係好好J

不要再說了
每次想起世上根本無同maki一樣咁完美既男人 個心就會沉一沉

為你喊既男人
為你準備一切既男人
為你既幸福着想既男人

咁多相我睇嚟睇去淨係鐘意maki

日向啲相都好型
不過性格就點都係maki

等我地貼多D 林遣都J圖!

先J為敬

#metoo

型到裂

加深我睇cut嘅興趣
仲睇緊藤堂比奈子

2008年攞「新人俳優獎」
好可愛

好可愛 怕怕醜醜咁

呢個post我望落都有d羞恥 諗諗下我地都係咁

入gp都可以俾人cap

一定要睇cut
好正！

邊個做25仔

其實2邊都咁癲

突破盲點

係囉

同佢真人有過接觸
佢好有禮貌

一秒變春田田

比春田煮粥嘈醒的牧
嗚啊好得意

頂！好似樣！真係好似樣！

我都想見下呀

頂
笑到仆街

真係好似芝娃娃，尤其係食年糕果刻

好鬼正
大家係咪都唔j 田中圭

條脷呻出少少嗒嗒下咁

暫時都係J maki 多
睇大家share d 圖 除左日向覺得幾型之外，其他角色都好似奇奇怪怪

都J！張圖係牧視角
話說我阿媽睇完套刻鍾意田中圭多過林遣都

*劇

遣都吸引啲

笑出左聲

一樣

睇緊佢
哈利波特樣嘅小毒毒

第一次睇完鐘意武川主任同蝶子多d
政宗
第二次就好心痛部長同maki,
春田做人做野係真誠同有心既, 但感情上其實係個優柔寡斷既仆街
不過有謎之好身材搭救

100% match

我都有追呢個post 不過冇留言

又J軒仔又J Kento真喺好gay

圭係美化左好多呢個角色
正常人做我應該想打佢

kento 個頭係大頭+下巴尖, 少少倒三角咁
同呢隻芝娃娃真係有400%同步率

J真gay同J假gay

Agger, 有樣有身材已經玩曬

係呀, 圭圭係個好演員
但春田角色本身冇maki咁討好, 又冇人咁靚仔
所以少d人鐘意係正常的

大家即管膚淺下

一模一樣

覺得今次日劇學院賞未必有圭份
遣都嘅機會大好多
咁受歡迎

隻芝娃娃好似尤達大師

已經對住佢 幾分鐘

唔好俾佢停

有冇多個電話number?
一個telegram, 一個telegram x
2個app行2個ac

多啲過返黎吹啦
我仲想繼續見到呢度兩三日就撞爆一個post

其實我都中意留翻喺度多啲

頂似到
好想比kento本人睇下
似到佢自己都無聲出

gay confirmed

日向好 J過牧

個邊去得太快呀救命

佢會唔高興

而家發現係好事 唔通等到大叔咁55歲先黎出櫃

我覺得各有各好
呢度可以集中傾多啲kento
但果度可以咩都傾
好似會close啲

已經變咗買衫化妝group係咪

睇完冇得再發甜圭脾氣啦

我中意呢個邪氣嘅感覺
好衷心地佩服遣都嘅變色龍演技 明明真人係小毒毒

但似到連佢自己都無法反駁

佢似乎仲變色龍過菅田

菅田做日向大佬我應該會覺得好中二
但遣都嘅氣質搭落好多角色我都會覺得理所當然
難怪麻呂話呢輩演技最出色係遣都

睇得多菅田會覺得佢個人魅力蓋過咗個角色
但睇林遣都演戲佢係同個角色blend in咗
睇唔到林遣都
睇到嘅係果個角色

有時覺得菅田個樣有啲喜感

因為林遣都個人魅力係毒無咁突出

點解大大下會搞成咁
明明細個咁陽光

有時候佢地快到我插唔上咀

邊度既圖？
想收藏

係咪嗰本未發行已經加印嘅雜誌

佢課金blog五月月曆係呢個look
但其他圖未見過
求出處

甜圭留呢種蔭好好睇

係呀 我地都係多d推post

真係
佢兩套新劇個頭都麻麻
齊蔭最好

好似舊圖黎?
別冊カドカワDirecT 10
坂口健太郎做封面

岩岩回極都回唔到post

W/F個孿毛都幾好啊
其實只要唔好返返以前長髮個潮流就得

長髮!? 田中試過?

又唔係好長果隻 佢一出道果陣果個年代好興膊頭上少少
唔會好似而家咁短

F4 定Johnny 頭

呢隻算唔算長?

救命好老土

呢個頭硬係覺得似韓國人

ok 啦
冇想像中咁柒
同佢第一本寫真個look 差唔多

延續kento的愛❤️❤️❤️❤️❤️

我成日都覺得韓國啲style太復古了.....

嘩……幾多年前…

e加好似又興番中間分界頭

麻呂都中間分界

係喎
宇宙人carry到，不過後面gel起左露額頭好睇d

本身佢都有少少韓仔feel

深夜推個post先
潮男Kento
唔夠毒氣搞到有少少認唔到佢

張相影得幾型喎

肥瘦適中

唔笑都幾cool
唔錯

依家係唔興 但佢都carry到

可食用
我要開動了

絲

同一本書
有埋主任

轉自微博

嘩好撚型
btw睇咗double fantasy
住家男主任好正 鐘意佢呢個look多過鄰家，涉個陰太厚冇咁man

想繼續同kentobb一齊訓既星期五早上

如果呢個look襯埋maki 度又好似好得

求計算面積

底乘高除二

直角三角形

我都想咁講

今次呢個係三角形面積

早晨

遣都係咪做律師

NHK昔話法廷 第九話「ブレーメンの音楽隊」裁判

放送日：
2018年8月13日（月）午前9時00分～9時20分 Eテレ
被告人は、年老いたロバ。仲間のイヌ、ネコ、オンドリをけしかけ、盗賊たちを襲撃。大怪我を負わせ財産を奪った、強盗致傷の罪に問われる。犯行を認めるロバ。しかし弁護人は、動機や犯行に至るまでの境遇に同情の余地があるとして、執行猶予を求めた。ロバを刑務所に送るか？それとも執行猶予か？

出演：
林遣都 木村多江 山中崇 優希美青 平川和宏 岩崎雄大 浅川薫理 大柿友哉 藤尾勘太郎 ほか
声の出演：
松金よね子 ほか

廿分鐘...
好過無

仲要得成兩個月

仲要等成兩個月

到最後出場得兩分鐘

斷估唔係做真囚犯掛佢個名放第一

律師look係咪應該幾好j
希望件西裝岩身

到時開口中你會被我地圍攻

唔好嚇我啦佢放頭位㗎喎

幾時先可以多d見到佢 仲未有人搵佢開新戲咩

拍多啲雜誌俾我地丁吓都好啦
時代劇都係笠假髮啫

尋晚睇波睇到今日好冇精神翻工

屌笑死

今日換左三角形

時代劇係 直徑x3.14

利申 唔識橢圓形面積計法

今次會唔會戴眼鏡呢

btw呢個系列好似幾奇特，
童話故事會點樣打官司

但W/F主任個攣毛睇落老過鄰家
兩個都好正

成個額頭係橢圓咩？

想買

BTW我係weibo搵到真島秀和既吹起心中的風*冇*字幕版既百度source，
聽唔明都係要去J一J先

送上making off真島秀和好好笑既一幕，
後生版太靚仔所以有壓力，一定係

我以為時代劇好似銀二貫咁

我由一開始無法接受到宜家覺得其實幾可愛

幾可愛喎

主任真人啲對白

死我都覺得幾可愛 接受到

都係比較大嘅梯形？

呢張真係

在心中吹起的風 百度source

岩岩睇到, 主任既完美遺像 左下角既打扮好適合佢

好不安

主任做咩成日都要死

嘩
求史上最大實用面積

犧牲當做例行

點樣呀遺照collection

Kento煮意粉俾各位食

望落見得人唔知食落會點

做咩嬲爆爆咁樣
我願意一世食意粉

笑撚死
左下堅係型棍

岩岩食完意粉

個樣好似見得人
睇黎kento無春田咁唔掂

春田田可以粥煮成年糕
常人做唔到個喎

啱啱睇完主任套戲 對白唔算難明
北海道旅遊特輯嚟

型到呀

個樣有啲似柴犬

點睇都係藏狐

忍唔住係公司笑左出聲

Match

果時聽副聲道話佢似藏狐
即刻google咩樣之後忍唔住爆笑

明明d字可以寫得咁靚
拍火花手字咁肉酸
真係演技唻

遣都的話
煮乜我都食

呢套咪銀二貫囉…
佢個角色14 歲左右係未剃頭+兩條眉柒d
之後會開始修眉

佢自己都話不怎麼樣之後而家外賣多
你都係算罷啦

主持人：

主持人: 點接落去呀大佬

佢同媽媽道歉封信字都好靚

話說之前係amazon預訂的dvd係咪未扣數？好似唔見佢收左我錢

話題終結者

出貨先會扣款

Thanks

倒數kento報導

係
本身手字好靚

等緊+1

癡情 點解可以咁靚仔

激動到打錯字

笑死我
成套劇可以用動物演

好得意！！！皮膚好靚
好想掂下佢個鼻(痴漢again

sor諗咗好耐係邊個

大耳窿

地產公司騙徒

主持人好慘 笑死我
全程尷尬

好想帶佢番屋企

正太…

真係精靈黎 有陣仙氣

癡情都岩呀.....

佢d 同學好幸福
可以近距離j 少年小天使遣都

痴漢發言

明明佢皮膚咁白又童顏,佢留鬚真係好唔慣

我都覺得青靚白淨LOOK正D,留鬚真係唔啱佢,太麻甩,好重佬味

佢就係想佬啲

不過我覺得佢成日留鬚look係因為佢太毒懶得剃鬚

我贊同
不過睇佢點留
我覺得Residents個種幾型

呢張相佬得嚟正喎

個訪問狂dead air勁老尷
不過遣都咁老實真心正

遮住小巨根

kento佢細個好J d, 又有靈氣

佢大個左d紋多d之後同我阿叔有d似樣,
我完全出晒戲

明明有佬味都好正

我覺得佢俾山田孝之感染咗

原來之前水川麻美同主任不倫過

W/F睇唔到主任個body 係時候補償返

搞到好似日本黎黎去去都係果幾個演員咁

對我黎講牧凌太正啲

深夜J圖 愈睇愈覺得同依家好唔同 (雖然都係正)

好cute cute

細個好似女仔
E加個樣太百變，本質應該係佬味小毒毒

點解會差咁遠我以家都唔明

遲來的baby fat

依家隻眼好似仲大左

同一堆人可能比較容易行得返埋一齊（？）
唔係呢班你可能會唔留意

唔識講
個樣係一路慢慢咁變咁
但拎返以家同十年前既比又會認唔到

かわいすぎる！！存在が罪！！！

慢慢覺得好似唔係同一個人黎

小正太

雖然以前都好靚仔
但都係鐘意而家有少少佬味既kento 多啲

呢個時候開始似依家
無頭先張gif咁無邪氣

靚仔同毒L有型嘅分別

感覺好似一唔拍運動少年片就開始似返以家個樣

有呀，東京女子圖鑑

而家睇緊10年既日劇SP《為什麼你能與絕望戰鬥》，
有young d既真島秀和睇，但又係好慘既角色

主任控入黎啦喂

唔知有無人貼過，
有幾段唔明佢做緊咩但又覺得好可愛

主任

田田你有無睇鄰家月更圓？

加油呀，十卜！

好可愛

有

我覺得主任係呢一套更加投入
佢同朔真係 好想7月快d到睇激吻場面

係咪爭減啲嘢？

就到七月
既期待又怕睇完會好空虛
因為真係完了

其實我鐘意大個kento多啲
你咁講大家會對你阿叔好有幻想

主任你拍多d hehe 戲 你做hehe 戲好好睇

冇圖純討論, 普通男人唔keep咁而家咪就係普通50路既阿叔一個囉
佢後生果時粗眉大眼有頭髮少紋果陣就應該....

完全唔知up乜 但心心眼睇完
好cute呀

我鐘意佢d蔭一係遮晒額頭(涉)+眼鏡(青馬/涼介)
一係就完全唔遮+戴眼鏡(武川主任)
遮少少再分37界個樣好似d變態殺人犯

我覺得武川個look 唔得 好老 同埋有少少猥瑣既感覺 涉 同埋 double fantasy 果 look 都 ok 青馬/涼介眼鏡look 又係正既

一起身見到主任

主任look有啲兇狠
青馬同涉叔我都中意

未啊 樓上條link 係呢套咩？

#308 有百度source

再貼多次, 百度source

武川主任有種禁欲feel好正

我覺得宣傳照放返頭髮落嚟係幾正 但劇集入面撥曬上去就不了 好老氣橫秋
覺得係個樣好普通但做得野大叔

但一睇涉就 原來主任係咁正咁暖男 放頭髮落嚟又幾潮

之前去我朋友屋企
見到佢有隻擺設勁似主任
佢話係淘寶買

就係呢隻

笑到我死

好可愛啊
好多主任

source:

呢張twitter搵但唔記得keep source

美好的肉體

我覺啊

但又唔想睇到佢被定型

巴/絲 呢本係咩雜誌？

佢被定型為專業綠帽男/亡夫多過hehe
好想見到佢同朔/牧再合作

TV Bros
有成18 頁甜圭
好想買

咩叫禁欲feel
我都覺得放頭髮落嚟好啲
有無眼鏡都得

大叔宣傳照入面
武川個造型本身有放頭髮落嚟
但應該因爲佢同一季有另一套劇(做爸爸)
要兩個角色個look有分別掛

咩劇？ 後面個女人咪就係歧視涉朔既鄰居太太

日本都俾人搶哂

廣瀨先生同小宮山太太

amazon 都賣哂
二手炒到2000 yen 本

唔知信和賣幾錢

同季仲要同一套劇暫時淨係搵到呢套

起碼都$140

有無人覺得主任把聲好正？ 每次聽佢講野都覺得耳朵懷孕了

海鮮價到咁
咁我寧願買+act J Kento

頭先又由第一集loop, 我阿哥係隔來睇埋一份

你阿哥會唔會入maki坑

佢覺得甜圭好好笑，套野好on9(搞笑個隻), 係隔來陰陰嘴笑
Maki佢好似唔過電

PTAグランパ!
講家長教師會
第二季新加入主任
係啊又有小宮山太太
但佢演員本人都係涉朔推

至於套野
我無睇 好似係比師奶家長睇

好準時 究竟你d圖可以報導多幾多日

對眼真係好好j

手頭上嘅貨大概頂到一星期卦

佢條呔咁qq的

我已經決定我下個月既生存目的就係為咗睇濃厚涉朔kiss

條呔襯係佢度特別好笑

吉娃娃配飾

我覺啊
從來都主要係J佢把聲
首推 鄰家呢一幕

我只係想話你知我已經夠幸福啦

j聲既呢個廣告都唔錯 一句

呢段好長慢慢j

好瘋狂
我自己電話save maki既圖40張都覺得好多

我save係為post過嚟
post完就del電話嗰啲㗎

係wor咁q版既條呔

主任把聲好聽係出晒名既

記得之前有人講過A-studio冇字幕
好似就係有人爆料kento係垃圾堆話其實佢係度個個綜藝
宜家有熟肉字幕啦 可以去b站睇返

正呀
呢段淨係係IG睇過一段仔
講佢搬左去個乜都無既地方

講LINE個陣好可愛呀

睇返6年前好似冇咁毒

但佢係成日好唔自然咁摸頭摸鼻
好鍾意睇佢比人吐糟然後無法反駁
好可愛

槽*

笑左出聲

佢好似到宜家都仲會俾人問執好間屋未 d垃圾係咪仲送返屋企俾阿媽
之前宣傳cherry boy個陣

好難改
其實kento本人既人設都幾糟糕

話說之前係stardust官網見到kento有個cm係アズールレーン碧藍航線 但條link又唔係個cm而係個手機game官網

最近終於係微博見到呢個廣告 好毒啊kento
等我都去dl先

去了解下先

小毒毒好qq

啊我有fd玩緊
我係咪都應該要玩

牧春民好強勁

btw佢個廣告拍得咁輕鬆既....
淨坐唔洗點講野

作為戲迷覺得好笑
作為朋友會畀佢激死

覺得果陣佢受訪個人精神啲
無咁頹趕住收工嘅感覺

好啱佢

之前唔知邊個講過如果唔係kento
係其他人咁污糟早就一巴車埋去

主角好似變咗經理人

笑到pk呢個

仲要加埋退後果步

靚仔嘅特權
呢個時期嘅佢其實都幾靚仔
青靚白淨 係瘦左啲

水中仙子：我係你的未來老公

遣都：（大驚）唔好啊！（然後轉身跑）

頭個張....

春子(仙子)使出kentokentokentokentokento！攻擊

遣都：（跑）我唔想食年糕粥啊

春子：不如...食我？

佢係劇入面真係同佢真人嘅相反設定嚟
係劇入面把口就好mean成日串春田

睇完鄰家咁耐，依家先知嗰個係主任嚟.......難怪我覺得咁熟臉口。

原來女主持係本田翼

個節目幾有心思訪問咁多人
之後佢個反應好好笑

個女主持存在感好低

#おっさんずラブ# TV Bros. 2018年8月號

演繹春田時我注重的是「不對春田的感情說謊」

其實開始我是有點抵觸單發多拉馬改成連多的，開始也害怕過換掉單發時候的演員真的沒問題麼之類的想了好多。所以我跟製片人要來了準備稿來看，還跟編劇德尾桑去吃了飯聊了下我的想法。說實話當時我對準備稿不太滿意。既然都要做成連多了，絕對想讓它成為一部好作品，我就很誠實的跟導演還有工作人員們傳達了我的想法。

我不喜歡劇情按照設定好的故事走，比如說男主就一定要和女主在一起，說了解釋當時狀況的台詞後劇情就發展了下去這種，我不想這些出現在「大叔的愛」這部作品裡。想細緻的描寫每個人"喜歡上一個人"的心情，跟工作人員們討論了很久終於完成了我也能接受的決定稿。因為大家接受了我的想法，我也決定這次要努力不在演繹的時候說謊(お芝居で噓をつくことはなるべくしない)。

以往的我基本都是按照臺本來演，不過這次我決定不對包括春田在內的所有人得心意說謊，所以在得到演員和工作人員們的同意後，就那麼在現場直接把春田當時得想法演繹了出來。

（第六集分手戲）臺本寫的是「春田看到牧哭了嚇了一跳」。結果走進攝影棚的牧渾身都在散發著哀愁，春田也和牧一直都在一起能感受到牧悲傷的氣氛……就一起哭了出來。並不是在想「這裡我要哭」，也沒有和遣都事前討論過，只是回過神兒來就已經哭的啥也不是了。

（第六集結尾那裡）大家都覺得牧春會HE，結果卻是和部長開始同居，這真是厲害的炎上商法呢[跪了]。但是不知道是不是因為我在演春田的緣故，我覺得兩個人都那麼相愛了還會分手，說明結局肯定是牧春在一起沒跑了。

（什麼時候開始喜歡上牧的）從後半段開始就一直喜歡了。但是春田真正意識到自己喜歡牧的是最後一集。

後半段宣洩感情的戲很多，重要的場景都是直接本番的，而且從來沒有NG過。

————————————————————

想挺起胸膛說這是田中圭的代表作

至今為止我都沒法選出我的代表作，不過……這不是出現了嘛，「大叔的愛」果然已經成了田中圭的代表作了吧。我只有堂堂正正的說出「這是田中圭的代表作」才對得起這部的演員和工作人員們。我自己也很喜歡「大叔的愛」，反复看了好多遍。不過不管我多麼喜歡那都是我自己的主觀感想照理不該就這麼正大光明的說出來。但是極端來講我甚至覺得「我不想和看了大叔的愛然後覺得很無聊的人做朋友呢」[允悲]。我尊敬的小栗旬米倉涼子等五位大物都主動聯繫我說「從來沒這麼沉迷於一部連多過」「真的超級有趣」。我老婆也是每集必看然後非常嚴格的給我提意見。

（最後一集和部長的結婚典禮那裡彩排沒哭本番哭成淚人）我覺得一個人在某種場景下自然而然不受控製而作出的反應才是最真實的。平常拍其他多拉馬時我都會從彩排開始好好做，但是這次因為我想盡量少對自己撒謊(自分の中の噓を減らしたかった)，就跟演員和工作人員們說了「我彩排應該會和本番做出不一樣的反應，還請大家多多擔待。」這是一個允許我這樣做的團隊。

佢應該唔係主持人係個種坐係度一齊笑?
不過無諗過佢之前會出演呢類節目啫

睇完好想知原本個準備稿個故係點

由呢篇訪問睇得出編劇垃圾到極點
原來真正嘅編劇係田中圭
同埋成套戲入面佢真係做得好出色

希望佢地唔好接德尾d戲

「開始也害怕過換掉單發時候的演員真的沒問題麼之類的想了好多」
講緊換成Kento？
結果宜家變得好fd

咪就係囉
所有fans鍾意既情節都係演員即興

其他都算但連 舞舞個段d錢你拎哂去 都係即興我覺得真係太過份了
仲要德尾自爆

好想知準備稿差成點.....
係咪會有更多勁唔合理又TVB既情節

除左編劇既不濟, 有呢班可以容許演員有咁大自由度既製作組,
又有能力上可以互相配合既演員去參與呢套劇實在太好了

如果繼續用落合扶樹應該做唔到依家嘅效果

太多吐嘈位
我講一個先
點解生日蛋糕唔係壽星公拎住

我想吐槽件衫多d

似呀伯啲衫

我就知你地一定會吐嘈左佢件衫所以我吐嘈其他位先

甜圭一生推

其實係你未講我都唔知係佢生日我以為人地生日咋

唔係遣都生日呀

咦做乜鬼生日牌kento個字咁鬼大隻

係佢生日啦
篇文係16年12月宣傳火花時出啦

また、この日が誕生日だった村田を祝うサプライズも。

咦但26又真係佢-.- 點解相同篇文唔同ge...

愈睇愈唔明
村田好似係個日(12月3)生日係真既
但佢係3X歲喎

依家興vintage

話說
今日日本妹都仍然有ff第10話
後續消息呢

因為毒撚好少比人慶祝生日所以唔識呢啲野佢怕醜

咁羞家嘅事都自爆出去比人知真係好on9

已經開始唔記得應該係第幾集

我以為會ff第10話係結局添

我都唔理解....
篇文係講比suprise村田
但蛋糕寫kento先又26歲.... 好似比kento咁ge....

我以為個suprise係送左個袋野俾佢?!?!

佢後面寫"バースデーケーキが運ばれてくると村田は、......"
所以係運比村田吧???
就算慶祝kento生日, 但成篇文一隻字都無提係算點

但寫住26.....

我睇完大叔 知主任做鄰家先睇嘅

kento買野食返黎俾我啦

等我望住kento食飯先

到底係燈光問題定係咩
點解對眼咁鬼大
好羨慕啊

唔計佢啡瞳同黑髮
輪廓同眼既大細真係同外國人無咩分別

好鐘意佢個鼻 側面睇真係完全既角度

完美

側面仲睇到長長睫毛

呢個髮型會覺得佢塊面唔係打橫發展
真係幾靚仔

咁呢？

個髮型咩事....

走貴族路線？遮住個額頭就冇事

日本仔啲鼻好似普遍都生得幾靚?
之前睇on果陣有留意下啲演員啲鼻
大部份都幾高下

油lum lum咁好似幾日冇洗頭..........

毒L出席活動前一日都懶得洗頭(應該係

完
等於睇完av就以為日本多靚女

可能係掉轉左
鼻夠高先入到呢行撈演員

髮量突然少左咁....
又迫我地計三角形面積

髮型太重手透得太勁

一露額就出事

設計對白:點呀 係咪掛住我

畫返黑個額頭先

但3,4線果啲都唔係差啵

搵人油黑佢

係 你神隱左去邊

遮住額頭都j得落既
對眼好靚.....
同我戴完color con 一樣

有微整都唔奇
雖然我係街望女女時都覺得個鼻普遍都唔錯咁
就算係整但唔會好似泡菜個d咁全部間尺鼻

每個禮拜六日都要重播返幾集大叔來續命

毒癮發作咁 I know that feel

個額高到有d似外星人

完左差唔多成個月 都未戒得甩

J後感: 青春係無敵既

呢排我個腦比張敬軒病毒取代咗

日本妹/仔可能本身係唔差想再整好啲啲
泡菜仔係一開始根本冇所以想有幾高整幾高
利申9up

我都訂咗呢個同新cd
有冇人睇完鄰家入北村坑

最好既出坑方法就係跌落第二個坑

唔識欣賞

已不能自拔個隻
太可愛

耕田巴有冇睇鄰家主任

takumi貼地d
細個既遺都仙氣太重
J 起上黎會有褻瀆神明既感覺
所以我只J maki

就係由遣都深坑過咗落張敬軒深坑
你可以唔日日睇戲睇劇睇相
但你日日都要聽歌
所以張敬軒病毒基本上係冇解藥

有睇 但完全唔理解表紙
同佢眼大 但好似成日翻白眼咁😂

屌 同我諗既一樣 我都唔敢用幼林相做icon 覺得自己好似褻瀆咗佢咁
takumi 好色氣 kento我會覺得係神冇其他諗法
雖然我都係最愛kento

佢隻眼冇咩神

呢種五官我唔得

takumi三白眼
主任對眼就細到豆豉咁

loop左成百次 loop同貓

就快望唔到眼珠

我訂咗starting over 好想去武道館同野音

今次演唱會好似免疫咗咁
以前我明明會狂煲演唱會片段
今次只係煲返斌軒

睇唔到佢有冇開眼

驚覺有眼珠

可能因為我上次睇mtt我係睇中間啲場
明明已經有ivana幫佢分擔一半歌又開得4日
皇上都仲要留力hea唱
覺得有啲失望
反而今次我睇果場個氣氛超級好
皇上又爆足咁多場seed
所以今次真係中晒毒

佢同個女仔無搭膊頭

好期待Cherry Boy

就出dvd了 豬豬字幕好似會做

Kento 好似好嫌棄個女仔咁

鬼叫佢打到kento patpat咁痛

想吐槽
係咪寫錯左個"牧"字

係寫錯左

枚

搵左個叫mai既第三者比佢地

Sp劇情

說來可唔可以搵個角色俾向井理等佢同春田搶牧

頂撞樣

就係想睇下咁會點
橫點向井理係螢之光2都做過類似既角色

春田個老竇嘅私生子

tvb情節出現了

咪又係春田

睇左頭7分鐘Kento主持個音樂節，女主持好多野講，Kento講得幾句

邊度有得睇

夾埋有十一個鐘仲要唔係高清

唔記得係咪有人post過
遣都對腳

唔知會唔會有人咁神心整cut

Cut完Kento究竟講到幾多分鐘？

少女腳 屌你咩對腳仲靚過女仔

11個鐘

白雪雪

痴線對腳幼到

有cut呀, 尋晚先睇完

呢套舞台劇佢d動作勁QQ

腰呀

對襪咁岩遮晒d腳毛

Dum地喊喊

正呀喂

腳毛在此!!

食鏍絲cut

依然係反光板

有D毒有D型

黃偉文
徐錦江

好慘，做咩唔簡佢，係咪因爲佢太靚仔太QQ
我簡Kento啊喂

all in kento
記得有人話過個look似春田拍拖look

女主持個眼神好似：大佬出多兩句聲啊唔該

咁我情願佢唔出聲都好過做話題終結者
"最近發呆比較多呢"

頂帽

笑

睇腳又要睇表情 好忙

屌 笑死我

生無可戀mode

中間佢話自己晒黑左
個女主持話: 唔係呀仲好白雪雪呀
然後連工作人員都忍唔住笑

~45:00開始
我搵到完整版睇

最搞笑係彈幕有人話佢今次已經係打扮最好個次

無陰公呀
明明睇個陣個個都嗌好型但無人揀
仲要俾毒舌醫生話太瘦太虛弱面色差
最尾輸左仲要講打扮之前要好好食飯

佢係呢套劇入面好可愛
不過佢呢本寫真封面個髮型唔太掂,都係劇個造型好睇啲

我有信心王祖藍可以扮佢扮得好似

個封面都唔似

呢套有無資源啊

主任把聲再加埋個樣 去韓國發展嘅話一定大紅大紫

林遣都：直男攻略全指南
苦中帶甜的滋味的渚同牧混剪，勁靚仔勁好笑

Search 子供的事情 中字 就有
不過無得dl

爆笑到勁大聲

除咗厚唇都唔係好似啫
(諗起早兩日有個post話冇乜厚唇嘅男明星係靚仔)

我就係想kento 以maki 造型拍返本咁既寫真集

原來係三谷幸喜
唔該曬

kento有新寫真我都已經發夢笑醒

即刻J

立即拎信用卡出黎啦

封面張相完全唔得

唔應該笑

唔好話寫真 有雜誌封面已經滿足

中間分界真係唔係個個都carry到

我都唔鍾意厚唇
唯一例外係nissy

覺得金子算唔錯

想問各位呢本書邊度訂同埋幾錢？

牧春互叫名字合集，春甜甜叫Maki真係好qq

我係amazon訂

北村我都覺得厚唇得嚟唔差嘅

Btw好似近年香港都幾多人聽AAA,特別Nissy特別紅 (早2,3年有聽過一排)

覺得北村個鼻麻麻
不過其他相好似好d
係上面張封面特別衰

之前佢地隻戀音令多左人識佢地
(雖然依然覺得唔多 sosad)
我識既3A飯都大半係nissy飯

好正
可唔可以cap 做mp3 當歌咁聽
好治療

隻老虎喊緊
btw 呢度有有人入左手？

仲畫埋春田流隻老虎貓

唔敢想象kento做表紙會點
OL民真係好勁 雖然可能係小眾但個個都肯瘋狂買野

仲要畫埋營業之虎

Maki Haruta交替咁叫仲正

但講日文先好j

Kento出我會癲埋一份

有啲造型睇落都幾變態

頭先經過便利店竟然比我發現到一本
(不過無買)

右上幾似變態

諗起maki病個集春田叫咗十幾廿次maki

就係想用呢個做電話鈴聲 超QQ

越睇越靚仔

明明劇入面影得佢幾靚仔但個寫真出哂事

(不過nissy係幾靚仔嘅)

你係日本？

暫時都仲喺困咗喺15號演唱會呢個陰影到...

係啊

寫真封面係咪少少低炒
真係謎之角度

佢d變顏好醜 (但唔變顏時好靚仔
我係比佢唱歌吸引

耕田一大師搵啲圖真係
都係似黑社會姐

主任可唔可以著返衫

我有聽佢隊band
好正 takumi 唱功一流

喊喊虎勁可愛

又見到wyman

排骨

唔係好差啫
至少冇中年發福
不過呢幾張個造型真係

左上嗰張睇落好L變態

頂好夾呀張圖

想像下右上個張, 佢就咁笠件大褸
就十足十個d露體狂變態

佢既live係幾好

好鍾意佢地首Loop

係好正 猛咁loop

我都係 同埋貓

主任戴眼鏡個樣其實都幾變態

成日覺得白淨又baby face嘅男人但多腳毛好大反差

斯文敗類型

係咪翻睇左好多次
點解咁熟啲對白嘅

耕田巴玩圖玩到出神入化

呢張圖之前已經喺同一個情況下用過

係咪要整個大叔的愛常用對白cap圖集

想整埋telegram stickers

戴眼鏡都可以唔敗類架

大師級數

有得諗喎
有無人有心機整下

屌一見到有人覆cm就見到呢幅圖笑撚咗

有圖有得整

牧造型就冇肉睇架咧

主任 好想你可以同Maki 再續前緣

支持支持
仲有舞舞比錢圖

清新

主任你有冇入tg gp?

B站呢個video 用咗 一絲不掛 做背景音樂
我覺得好岩佢地

主任你真係好好J 你套心中吹起的風點解會無字幕？

髮型好得

Kento做封面大家應該會暴動
(屌d雜誌社可唔可以醒目d快d搵遣都上封面呀

Kento潛左水

主任打扮下就可以煥然一新迷倒眾生喇好似灰姑娘咁

攝半日期影個雜誌相應該唔難掛

圭林edition pls

召喚耕田一大師

搵春田幫佢著鞋？

畀錢圖真係好好用

其實Kento同岡田將生都係stardust,點解好似岡田多咁多曝光率
事務所做下野好冇

晏晝話完自己睇金田一
夜晚就變耕田一

大師
我懶得cap,最多我整

我全部都係用嗰陣先喺電話cap㗎咋😂

講起stardust就火都嚟

課金無門

第一次見想俾錢都唔得既公司

主任：春田！幫我著鞋！

你真係隨時ready
我要cap要用電腦開player cap

見到日推有人買咗嗰個雪櫃

痴線咖

我都係

你d貼圖真係世界級

咁岩壞雪櫃je

無

唔怪得呢度爆post慢左

其實tg太多野講 真係追唔切

成日都係tg笑鳩kento毒

呢度又何嘗唔係

嘩大推
睇完好想要武牧前傳
(之前覺得有涉朔就得)

個邊有8成時間都係離題講緊其他野既
我都會一邊吹水一邊F5呢邊

點解綠葉永遠都被忽略
遲下忙完
要幫主任整中文wiki page

留意咗主任你好耐 真係主任教教主黎

突然間剪左涉朔搞到我出左戲

主任教教主

我反而係之前有係武牧坑邊緣試探過
睇完涉朔覺得主任已經足夠幸福了

睇啊 支持

我認我由參與討論開始
就成日傳教叫人睇鄰家
但我無乜睇佢其他作品
所以只係唔合格既教徒

我睇完鄰家
因為主任先睇大叔

所以一路睇一直都支持牧春
覺得主任已有saku唔駛搵第二個

而且大叔入面武牧既片段好散
但係
呢段一絲不掛剪埋一齊
原來武牧真係可以

如果忙埋呢幾日可以試下做呢件事

佢啲劇又真係好多嘅
慢慢煲唔洗急

武牧唔夠戲都無計

但係啱返首歌既歌詞

好正

想要武牧前傳 涉朔前傳

耕田巴喺圖庫

好喎

早晨
前日有遣都26歲生日
今日黎個27歲生日

maki style

Ho cute cute

依然唔係佢本人拎蛋糕

同kento一齊黎個醒晨早餐

呢套衫好睇好多

早晨 呢幾張對比26歲好似逆生長咗咁 好qq
好想瘋狂同kento慶祝28歲生日

係咪個妝整黃咗塊面

塊面同條頸2截色

成日都幫佢化黑左

化妝師比佢素顏咪得囉

多數係化到面白過頸
佢掉轉

期待今年

我諗佢要用歐美果啲粉底既色先啱佢

呢個post依家推得好慢,之前一個鐘都推到幾版

人呢

微博見到，後面個女人表情好正：yooooooo

冇入tg gp, 呢到真係少左人咁

玉川區役所佢都係好黃

唔講以為執番梘

十年前就唔使
今時今日佢皮膚都差咗唔少 應該需要遮下

我都以為係
部長自願做受

部長啲樣好正

佢白得嚟偏粉

見到佢左面下巴位置有d凹凸咁，遮少少夠，Maki隻色啱曬

好似係內心吶喊咁：哦啊！春田田！

我調返轉 我係睇咗大叔先睇涉朔 所以覺得涉朔可以一齊太幸福了

同埋睇到主任既唔同面向 同樣都係gay 霸王攻又得 忠犬攻又得 可以暴烈又可以溫柔 演技都幾好

似有大聲叫出聲

毒撚冇入到廢時冇聲出

Metoo

入面都有cd rom㗎😂

其實成日都追唔切

其實係呢個post同tg gp係咪接近大部份都係絲打嚟

起碼有3個係巴打😂

成日覺得巴打入嚟吹水係咪會好odd
利申:巴

地方的tg gp需要巴打
陰盛陽衰呀

主任控咁小眾不入了

有真巴, 經常提供寶貴意見

返工做完野都廿個reply

個邊有時傾啲野真係唔關套劇事
同埋有一半都係CD ROM
所以各位想入就入囉
個邊好少巴

你黎帶起話題咪一齊傾囉
隨心啦

好 羨 慕

洗版洗得太快唔記得個gp咩名

可唔可以比條link, 想入去做cd rom

其實覺得呢度丁主任仲多過圭b

好多無聊野可能會嚇親你

唔緊要 睇到啱傾咪搭下嘴

我上兩個post咪講咗

去哂tg

裡面件shirt日推有人起過

睇火花有幕佢喺澡堂沖涼
對手臂真係曬黑d嘅
下半身 (連個pat) 好白

最多嘢講有其中兩個喺巴

利申: 其中一個

但我懷疑喺只有三個

睇黎下次要睇多場

下次下次，大概可以

今次完咗佢軒叔又抖翻4年先㗎啦可能

佢話年尾有音樂會
我聽住先

第一位巴靜咗好多

處女巴快嘅入gp啦

double fantasy 睇到第二集
主任好慘 田中圭都加入埋

咁我得閒嚟9up多啲先

今日精神食糧出現喇
主任雖然畀人綠但只要有出現都可以架喇

你地記得自介下
唔係會唔知邊個打邊個

主任真係好多面
我都要積極發掘佢其他劇嚟睇

諗住追 十九歲 同 pta爺爺2

十九歲好短
好快煲完

Bb 巴講翻嘢啦，開咗火花嘅topic

處女巴呢個名

原來武牧係因為呢個原因而分手

林遣都＆眞島秀和對談「也許是不能容許彼此產生些微的分歧」『大叔的愛』最終回

翻譯自：

電視劇『大叔的愛』最終回、即將於6月2日（土）晚上11：15在朝日電視台播出。田中圭さん飾演的春田創一突然大受男性歡迎的一部戀愛喜劇。以春田工作的天空不動產為舞台、不分男女盛大開展的戀愛模樣引起廣泛話題。

在第6話中、春田接受後輩．牧凌太（林遣都）的愛意、開始了交往、並且去牧的老家拜見父母。但是牧擔心自己會阻礙春田的將來、跟春田提出了分手。之後舞台來到1年後。春田竟然不知為何地與同樣愛慕著他的黑澤武蔵（吉田鋼太郎）同居、以衝擊性的展開而落幕。

可能也是最終回的關鍵點、我們向飾演考慮春田的幸福而退出的牧的林遣都さん、以及飾演春田的上司也是牧的前男友．武川政宗的真島秀和さん、請教他們劇中關於男同士們的戀愛情形、還有拍攝時的密話等等。

到底為什麼、牧和武川會分手呢？

眞島：大概是因為分別在本社與營業所勤務、生活的節奏變得對不上之類的吧。

林：在社內必須偽裝掩飾彼此的關係、一點一滴地累積了意見分歧、我想這也是原因。

眞島：因為彼此都是嚴謹的人、可能無法容許彼此產生即使是些微的分歧吧。也許也正因為如此、牧才會反而喜歡上廢柴的春田。春田很有人情味。一回家就直接睡著、襪子只脫一隻等等。都是武川絕對不會那麼做的事。

◆如此的2人的對手戲特別有印象的是？

林：第4話兩人單獨在走廊談話的那幕。在播出的內容中、是武川和牧首次的單獨對手戲。除了有直接拍攝出來的、他們2人之前在辦公室裡也有視線交會的互動等等、但是卻到那個時候才有2人單獨的場景。能夠坦誠心胸地互動也是只有牧和武川才能做到、也是很有意思的一幕。

眞島：牧用背影說「我知道了」的感覺很棒呢。

◆對於自己演出的角色有覺得共感之處嗎？

眞島：突然從別人那邊聽來、不知道從何時起、春田和牧同住的時候、武川那生氣的心情、我大概能夠理解。「蛤？ 沒聽你說啊」（笑）。

林：原來如此（笑）。我是不太能共感牧對春田さん如此奉獻自己的心情（笑）。但是、牧愛上他的關鍵是、看著春田さん、對社區的大家那麼親切熱誠、他那溫柔的人格特質。在心裡喜歡上擁有如此溫柔的人、對此我有同感。

◆自己的台詞中如果要舉出最喜歡的，會選哪句呢？

林：第2話中、牧和春田さん說「如果沒有可能性、就請不要對我溫柔」、這句話讓人很心痛啊…。在演出上、難度也是很高。

眞島：那邊真的是很難受的一幕、看得都揪心了。我的話、是武川知道春田和牧同住時說的「誒、好像很有趣呢」那句台詞。該怎麼樣把這句說出來、非常煩惱思考了好一段時間。

林：對對！（笑） 真的是這樣、眞島さん和（吉田）鋼太郎さん在表現逞強時的演技真的是非常有意思。

眞島：原來那是逞強啊（笑）。

林：正因為有那份“逞強”、傳達出了愛有多深。那幕真的是讓人覺得那份愛的存在。看著現場大家的演出現場、感受到超越劇本所傳達出的、4人各自深刻的愛。

眞島：你不覺得這次的拍攝現場比起平常的現場、大家更是生氣勃勃嗎？

林：是啊（笑）。拍攝下來是非常開心的現場！

◆那麼開心的拍攝現場也進入終盤了、請告訴我們在拍攝期間希望對方幫自己做的事。

林：眞島さん的戲路廣、能演出各種角色、希望他能教我演戲的基礎。像是發聲。

眞島：就是那個我不想做啊！ 感覺好尷尬（笑）。而且也沒那個自信…。那、我就來許願遣都幫我準備豪華的餐點吧！（笑）

林：那個有點…（笑）。

眞島：和食好喔。職人在現場幫我捏壽司之類的。鰻魚也很棒唷！（笑）

林：沒有那樣的啦～！ 饒了我吧！（笑）

■PROFILE

はやし・けんと…1990年12月6日出生。滋賀縣出身。O型。電影「在咖啡冷掉之前「コーヒーが冷めないうちに」於9/21 （金）上映。電影「Gangooseギャングース」秋天上映。

ましま・ひでかず…1976年11月13日出生。山形縣出身。O型。『W Fantasyダブル・ファンタジー』（WOWOW）於6/16（土）開始播放。舞台「ザ・空気 ver.2～誰も書いてはならぬ～」6/23（土）起在東京芸術劇場シアターイーストで上演。

真喺好gay

想出動按頭小分隊

嗚呀
佢兩個既笑容令成個畫面更加gay

圖五發吽逗個樣好qq

笑得好cute 對眼真係好大

第二張係：死啦下句講咩好

鳴呀 佢都係好cute

第3,4張:求其講D野帶過左佢就算啦!

第5張：隔離可唔可以講少兩句

係真商品就好了

有圖應該可以訂做？

紙膠帶好正

愈黎愈多日飯係咁爆發小宇宙自行製作相關物品

我又貼吓生日蛋糕先

新圖

20歲個頭....
咁個陣係興既....

好似牛郎...
踏入20歲, 要裝酷了

好似一齊拍過doctor X？ 但唔記得係咪同一季

好多季但應該第五季係一齊
呢張係新個套好長劇名個套劇既相黎

20歲個陣係咪sell緊自己寫真

然後到了22時就放棄了

我仲有睇佢個套お義父さんと呼ばせて

j家頭

我睇睇埋埋都睇唔少
黑幫警察嚴肅憨直都睇過
覺得遠藤叔好勁

呢個廣告好正

圖五唔喺嬲嬲豬樣

頂，心聲

係喎
：完未啊，仲要比條女打patpat, 想番屋企啊

圖二三喺邊位

最尾蛋糕會唔會畫得超現實咗少少 好樣衰

哈哈成個耶穌咁

我以為係美斯

月歷

睇呢條片嗰陣真係覺得好尷尬 但又好興奮

哦 就係半裸個個

但幾正

第5 張係咪拍緊resident果時影…
剛睇最後一集

kento個pat pat由我守護

見到山田孝之個樣就想打佢…

點解可以忍到唔笑

Miss

好淫好gay

第二三張成個加藤鷹咁

岩岩睇到呢段火花特典

問kento有冇諗過唔做呢行 佢講到就嚟喊咁
感覺一出道太順利真係之後條路唔易行 好彩佢冇放棄

可能佢諗就算想放棄但放棄左都唔知可以做咩....
就覺得更加無退路

真係好似德永

之前睇過某段賀佢出道十週年既片
佢話當初其實冇諗過做演員
感覺佢真係個冇乜人生目標既毒撚

但最後搵到目標，似乎比起好多人，有夢想去追

佢的樣子如何
佢唔食呢行飯真係暴殄天物

好彩有星探相中佢

係條街見到個咁既樣既 真係會

其實都正常啊 佢當初都只不過係一個普通鄉下仔

好心酸呀
少年遣都果種靈氣真係好殺食
但係單靠個樣係呢行係行唔到落去
捱過左低谷期既磨練(雖然我唔想想像當時kento有幾慘 )
先有今時今日大家都認同既實力演技派毒撚Kento
睇番佢細個d片真係性情同依家好唔同 依家個人腳踏實地d仲神隱埋

好感激有人賞識佢

佢話啱啱出道個陣咩都唔做都會有人搵佢開工 結果就係咁玩 後尾醒覺咗
我諗冇個段經歷都唔會有今日既佢

入咗gp啦,我冇做cd rom架

初三被星探相中
初三點會諗到有咩人生目標丫

講真我做埋社會人都無目標

可能如果無星探 大部分人都係平凡上班族

除左事業都仲有好多野可以係目標嘅

其實佢仲好後生 30歲都未夠
都拍左好多戲 仲有好多機會既

輕輕一推 部長私底下即刻好有前輩風範

但係童星出身好容易沉左就無左影

痴線根本就係德永
我睇火花果陣冇乜點喊
而家一見到呢句再諗返起火花就好想喊

諗起當年偵探學園q 女王的教室 14歲媽媽果啲

佢真係.... 變到認唔到....

早排傾個堆真係失哂蹤

部長內心應該好想join但佢又要準備舞台劇

臨收工冇野做，開無痕模式瘋狂投票
大家今日投左未

今晚刷票 宜家好期待kento可以有幾多票

即刻刷多幾野先

件西裝又唔岩身

第五張好呆

第三張好傻

副眼鏡咁樣塞入去個衫袋係fashion?

第1張不傻嗎?
btw佢其實係咪特登著鬆身顯得自己冇咁瘦

依家總投票好似7萬5，會唔會有7萬票都係佢

宜家先留意到 1 3 好似一樣咁

應該同一張嚟 自

10/10

你地唔好咁 又呆又傻
雖然我認同

"最近發呆比較多呢"

當年發掘佢嗰嗰星探應該要頒個獎比佢

第4張個樣笑得好冧

第二張

圭新劇預告片
同宣傳片個髮型唔同
好睇左

向井理頭

幾時首播?

好man

17/7

好穩重 佢個角色好似係做女主角上司？

好似係做事認真既主任

我驚我會習慣唔到
春田咁呆咁蠢

但我會睇
輕鬆辦公室劇

老實人feel

雖然唔鍾意個女主角
但難得甜圭做啲正常角色
而家又係長腿白領造型
所以都會追

偷圖推post

（手機得一張用住先）

羅力威

啲人真係走哂去tg gp

今日成日得5個reply

幫推
坐等六點半kento報導

係咪搵日張cap圖大戰搬黎呢度

未驚過

You win

坐等六點半

save多幾日貨先

同噚日咁似嘅

同一輯
分2日post

j下手先

翻出嚟啦，呢度安全啲

你岩岩先比人圍攻完

咁樣我驚一個鐘爆一個post

可唔可以分享下你點樣可以兩邊一樣覆得咁快

軒叔巴好enjoy畀大家圍

嚇親了我

依家先發現點解hehe叫你處女巴會唔會太遲
之前一直都唔明.....

但呢到要先㩒回覆，load一load，再發佈又再load一loaf

將cap圖回覆既傳統帶過黎?

唔會太遲啦,我好似好遲先自爆身份

會
但軒巴咁抽字叫真係好有趣

我一直都係3, 3咁斬開佢個名黎睇

Tg group link已revoked

想入既cd rom請dm MingJade

辛苦Ming絲

點解我唔明你講咩？

哈哈哈，我明啦，頭先on99睇漏咗兩個cms

個gp成日喝唔切啲人

飯後一J

幾正常無咩位可以恥笑

唔笑唔安樂

實用面積

又要努力計數
最後個張個頭頂好圓

髮型師呀WHYYYYYYYYYYY

平頭好young又好乖乖咁

額頭占左佢塊面1/3

忙左幾日冇上黎就要用好耐先追得返個post

其實依個出處係邊？

Replay and destroy

除完帽好似一隻蛋咁

心動不如行動

我都想買好耐

mon 緊amazon
一有就舞舞式俾錢

火花劇組幫kento慶祝生日 佢d反應真係世界級

btw就爆post

佢做乜係咁抽褲頭

今次好慢呀，成個禮拜

長期潛水上嚟幫手推一推爆post

終於睇到佢手字
好靚

睡前一推
明早睡醒在新post留名

將垃圾寄番屋企，果然係毒L遣都